如果elon musk 9up前 買入相關股票再賣出

咁算唔算造市?

9up前你點知的
坐時光機?

佢指elon 本人